10年紅星球迷 咁嘅分組賽真係得啖笑

講真咁同直接宣佈紅星包艇出局有咩分別。

令我地班星迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先PSG,唔好玩啦 法甲班霸，0分穩陣

利物浦,,如果係D組班垃圾就有可觀性(順便可以報上次歐霸ga仇)(不過算啦,遲啲友賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..出全力夠lose,又0分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出強陣練下is ok,又0分

加上班球員我連名都未聽過 根本場場俾人大炒456,,,,

0分就一定..係睇下破唔破到歐聯屎上最多失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家返聯賽見

P.S.比d咁ga對手紅星..is侮辱..哈

紅星都要比你燈

認真作為球迷抽到呢組好無奈

認同，好巧驚比利456

789都有份呀 火力咁猛

有冇紅星球迷

1分

埋單都係1分

有冇 青年人板

作為星迷咸到死死下

踢到表演賽咁。

頭寒啦
半趁腰斬算啦 唔想見到紅星比人輪大米

唔踢都係當輸3粒
依家半場就4粒
手足點頂

下次仲要對猁
我心臟負荷唔住了

橙

唔好講下場住
下半場都未完
巴黎仲有包皮未入波呀 成隻餓狼咁唔知又要數幾多球先肯收手

ching唔好睇啦 我唔想見到愛隊比人789+

馬連
我地紅星係巴黎主場入到一球 收哂貨

德國美斯

有無得揀踢歐霸

四大尖刀呢？

包尾出局 邊有

下場對利又全取0分

真係有
今年所有聯賽冠軍出局可以轉戰歐霸
紅星係上季塞超第1

利撚今場輸波
下次一定搵我地出氣中出返567球先肯收手
因為呢組隨時要玩得失球出線

2018–19年歐洲聯賽開始，所有國內聯賽冠軍都將能在歐洲冠軍聯賽資格賽淘汰後轉戰歐洲聯賽資格賽，而不僅僅是排在第三名和淘汰賽的球隊[10]。

可以繼續支持紅星出戰歐洲賽

我星

今晚又要被大炒了

有德國美斯馬連

但對面都有個埃及美斯

1-0了

ching仲頂唔頂得住

歐霸見

3場失11球

紅星都要比人燈 cls

紅星

支持！

機會嚟啦飛雲

Dllm 咁都燈到

4分了

樓主請受我一拜